嚴重失眠點返工

日日訓唔超過兩粒鐘

6:00就要起身好大壓力

次次訓唔著食粒有睡意感冒藥就訓到昏迷

轉工啦

試過無用

辭職休息一陣先啦

去到成日唔知醒成日遲到就知道係時候拎個大假去下旅行休息下